觀塘成業街”茶記” 大談收錢示威論!! 示威者唔招呼!!

觀塘成業街”茶記” ！ 剛剛到此晚飯，D阿姐大談收錢示威論，談得極為高興，還有白色黑色因住比人打，談笑風生，同客人講有冇示威呀有唔招呼你. .呢個時候講呢D野有冇人性？ Dllm 請大家分享一下 ！

茶記 觀塘觀塘道470號 2345 3032

#嬲
#冷血

想問好耐，其實有冇app or 網俾人幫襯前check左先

都好難查下，lm等人整個可以打名seach的

推

消費前，睇下呢個地圖！斷親共收入！

未比人割前自己先割 唔駛我地搵 慳水慳力
難得佢誠意拳拳 大家咪幫幫佢 發散哂消息出去囉

附近貼大字報，本店茶記不歡迎示威者幫襯，請過主

有冇覺得食完肚痛，食環幫到你

今日開始唔食
#Office就喺樓上

千祈唔好幫警察叫呢間野外賣
真係唔好

整個google map 啦

千祈唔好幫觀塘警署叫外賣50個乾炒牛河

呢d茶餐廳夥計十之八九係新移民